[League of Legends] [392] 獌猁死了 文識哭了

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。
「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV
LOL 英雄數據資料

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

世界賽賽程

文識

賭波輸左層樓 你問我答

賤種利害人不淺

喜極而泣

想點利狗死全家啦

哭了唔一定傷心先哭既

無左文尼 利就比人大炒

gchi fu gor

fu gor ok 25

幫你出氣都25

梁文尼

7巨原來都係利迷子

我冇撐隊的

組團睇急先鋒

啱啱返到公司就想放工了

我接你

躝

S11終於有得dash

cls

S11 dash darius + garen

fu d英咁勁 又要變返鬥士季

實改做唯一被動

adc😂

玩ad對面有darius naut olaf呢幾隻dash埋黎

😂😂

祝撈鋪巴打一本獌猁

Black Cleaver
3300 gold
+40 Attack Damage
+300 Health
+25 Ability Haste
Shred: Dealing physical damage to an enemy champion reduces their Armor by 4% for 6 seconds (max 24%).

Squish: Your Attacks and Abilities against enemies you've fully Shredded deal bonus physical damage equal to 5% of their missing health (2% for damage over time effects). (0.5 second cooldown)

The Collector
3000 gold
+45 Attack Damage
+20% Critical Strike Chance
+18 Lethality
Contract Killer: If you deal damage that would leave an enemy below 5% health, kill them. Kills grant you an additional 25 gold.

Prowler's Claw
Assassination
3200 gold
+65 Attack Damage
+21 Lethality
+10 Ability Haste
Active - From the Shadows: Dash through target enemy, dealing 100-200 (lv 1-18) (+45% bonus Attack Damage) physical damage and reducing their Armor by 30% for 3 seconds. (60 second cooldown)
Mythic Passive: Grants all other legendary items +6 Lethality

一野衝埋黎qe ignite 搞掂

有dash都算 招dash仲要指定 指定都算 仲會跟埋你閃
傻能左個鼻

我咁多年既願望終於實現

愈黎愈接近信長
一人一件閃戒

遲啲整埋魔水咪幾好

金身

https://www.twitch.tv/riotgames

快手出preseason

樓上英雄聯盟死忠

樓下49000

我係腎仔

你係7ss, ss

幾時還PO 5好攬住隻過氣垃圾中資GAME啦

G2-8今年dd廢

好彩冇打撈

好彩

話下事

天眼直擊｜荃灣42歲女被撞飛命危 被捕的士司機疑越雙白線肇禍

7巨又可以貼涼gif

樓下疤狗

反彈俾樓上力狗

NA KEKW NA KEKW NA KEKW NA KEKW

WAC-1

Na下年自動棄權算啦

偷到條巴龍遲輸3分鐘算係咁

TSM TSM TSM

半獸人後悔黎na未

想無馱無馱無馱腎

李星

a星羸左

我好想你，好想你，卻不露痕跡

Navi

ＰＳ５將全球統一 〇是取消 ✖
是確認 日網民：為何迎合海外？

關我能事

7巨
Ps4

如果你琴晚買獌猁對家, 仲串埋

是

邊估到兩隊都爆冷 仲要炒咁多

買曼狗對家是常識吧

你夠話有阿買角大
上兩次都輸左我5舊

我啲錢錢

na 上路161

咁撚耐都攞返出黎講 ps5都出左啦

171

未出

出左
你買唔到姐

隻揪?

Na first win

又俾文識25一鑊 你問我答

幾時裝佢入喼

DEFT未

@20GG

J焚

我黎

你屌輸CS

掛住上連登搞到輸CS

輸俾隻傻西交警

我1V9隊友唔幫

樓上兩件撈po第一25同第二25

電王慘撚到

5件老強

我屌走位

抵

右邊點打TEAM FLIGHT

咁打

lee sin XD

JKL隻黑柴真係玩得最好嗰個

點打的

咪咁打

交驚better

走先

WACCC

SS

事

C

打G未

g

OhSad : 你地玩
Lusheeta
我們是卷黑
: ??
OhSad : 有FD
Lusheeta
我們是卷黑
: 25
OhSad : -.-
OhSad : 唔同7SS玩 佢污JOE
OhSad 離開組隊房間

SY都幾25

2020 sy

SY都唔同我玩

唔同7SS玩 佢污JOE

10年前有幸同sy玩過

唔同力狗玩 佢????????????????????

搵SY打機 一係話唔夠人打 一係話FULL左

SY苦主大聯盟

-1

佢污JOE

知SY咩料

IS

-1 唔夠人 FULL左 佢污JOE

@20GG 6巫點玩 邊隻坦

安妮

決鬥者點玩 牙宿要3?

好難3

牙宿好易 冇人搶

有啦 而加個個玩決鬥==

HASAKI

污JOE

台未

HI 污JOE

kvole0916

無son

力狗冇鬼做

有得做實殺哂你地

第一鋪條友冇自爆好快清晒

u is

同邊D人玩 下次JOIN

虎哥D女

又想玩鳩手足?

巫師草好勁
場場頭4

做台仔打機無得屌人其實幾撚ON9

應該話無得粗口屌唔過癮

有得X人

有得收人入行李喼

訓前C貓

WAC貓

秒貓

「突發」 尖沙咀酒吧一死兩傷

文識惡能到

🤨

原神COWB死了

真香

見好多台仔直播

kaying d新相淫能到

《原神》中國、日本、美國營收亮眼，跨平台上市首4日已達 5,000 萬美元

想點先

44318

5583

廢青=牛b

力狗米尾

想玩原神了

中國人呀hi

去cctai舉報你

中國人玩中國遊戲
LOL POE 騰訊爸爸支持你

開多個po傾原神 有冇手足john

你污JOE 唔john啦

lol poe valorant

wac

我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得綜合報導

華氏365度

https://witch.tv/riotgames

NA為比賽帶來歡樂

我彩冇事嗎

g2-8

證明自己

g2

DEFT

拜登=7SS

DRX如果輸俾NA使唔使行返去南韓

點解無SKT

要經過金仔地頭

飛可:無心情 不了

45120

飛可污JOE

污JOE-1

甘能串?

《原神》首個外媒評分出爐：GameInformer 9.25分

《原神》國外首個媒體評分出爐，本作獲得知名媒體GameInformer 9.25分評價。

評價總結：9.25分

《原神》呈現了一個迷人的世界。

（設計）概念

探索一個大型的幻想世界，同時建立多姿多彩的角色

畫面

畫面迷人，經常讓我迷失在風景如畫的風光中

聲效

不管是靜坐在一個小池塘旁還是和Boss展開生死對決，激動人心的配樂總能準確捕捉你的感覺

遊戲性

《原神》將其系統慢慢而簡明扼要地提供給玩家，在頭10個小時內就能看到關鍵的機制和特色

與類型

《原神》非常完美地融合了探索，發現，戰鬥和自定義，值得你的關注，儘管存在掠奪性的盈利模式

重玩性

高

玩了

要玩10個鐘先知玩緊乜?

儘管存在掠奪性的盈利模式

仲要無skt

《撈》首個外媒評分出爐：GameInformer 9.25分

《撈》國外首個媒體評分出爐，本作獲得知名媒體GameInformer 9.25分評價。

評價總結：9.25分

《撈》呈現了一個迷人的世界。

（設計）概念

探索一個大型的幻想世界，同時建立多姿多彩的角色

畫面

畫面迷人，經常讓我迷失在風景如畫的風光中

聲效

不管是靜坐在一個小池塘旁還是和巴龍展開生死對決，激動人心的配樂總能準確捕捉你的感覺

遊戲性

《撈》將其系統慢慢而簡明扼要地提供給玩家，在頭10個小時內就能看到關鍵的機制和特色

與類型

《撈》非常完美地融合了探索，發現，戰鬥和自定義，值得你的關注，儘管存在掠奪性的盈利模式

重玩性

高

撈撈

《文音》首個外媒評分出爐：GameInformer 9.25分

《文音》國外首個媒體評分出爐，本作獲得知名媒體GameInformer 9.25分評價。

評價總結：9.25分

《文音》呈現了一個迷人的世界。

（設計）概念

探索一個大型的幻想世界，同時建立多姿多彩的角色

畫面

畫面迷人，經常讓我迷失在風景如畫的風光中

聲效

不管是靜坐在一個小池塘旁還是和腎仔展開生死對決，激動人心的配樂總能準確捕捉你的感覺

遊戲性

《文音》將其系統慢慢而簡明扼要地提供給玩家，在頭10個小時內就能看到關鍵的機制和特色

與類型

《文音》非常完美地融合了探索，發現，戰鬥和自定義，值得你的關注，儘管存在掠奪性的盈利模式

重玩性

高

不管是靜坐在一個小池塘旁還是和腎仔展開生死對決，激動人心的配樂總能準確捕捉你的感覺

呢條片瘋狂睇都睇唔厭

尺帝又要教育下食屎狗

般奴勁喎，你唔sick ball

大快治 0%

就好似利無左文尼，神軒，慘敗比維拉

屌打

我大快活咁勁得唔得架

又燈

senna排名

我=jkl>>>>>>>>>>>>大清/食屎狗

點睇上面班友對你作出既無son言論

??

你個隻SUP黎架JA CHING

我sup打到成隻ad咁

支持TSM了

黑妹AD台未

finals 99% dwg 對 tes
其他完全唔入流

咁無SON呢

有腎

大清

jkl上個禮拜問我黑柴點玩

Zone d 山娜怎玩r

我toyz 了

TSM

暴龍呢

大清咁廢得唔得架

贏硬洗咩睇

DL個水銀慢撚到
退休啦

電競保方 DL

暴龍已經

可能係最後一年

曼聯比人炒 tsm又比人炒
人生仲有咩22

有23 24 仲有 25 !

想睇TSM破處

你咪25

暴龍仲有hololive

好好笑?

你污JOE

SY個頭好污JOE

閃令令wo

頭油黎

每日關心SY夠人打機未：未

咁真係好污JOE

BigStone : 原來少爺DEL左我FD
Lusheeta
我們是卷黑
: 25
7ss : 我都係
OhSad : -.-
OhSad : 俾人爆AC
7ss : 你地信唔信

你DIRTY

你地信唔信

冇當你係FD

贏硬

輸左咪下年再黎過囉

死亡C組
TSM死了

信

CLS 點解會有人完場俾LIKE 7SS

又俾你-1

玩撈同玩原神有咩分別

鑽石7區的7巨

鑽7巨

259

7SS優美歌聲

撈鋪25歌聲

小弟由細到大成日搏咀 唔駁就身痕 所以想借連登呢個平台去發表一D 講完出嚟 會激死屋企人的說話 亦歡迎一眾連登仔加入一齊搏 唔講咁多 即刻搏咀

我就話

我就話狀元得一個 幾時輪到你

仲以為你諗住25 7SS

點會

Na得tsm冇強破

一禁入去就除BRA

依家扣你五十分

怎麼沒人說話 HahaDoge

有沒人陪我睇懸疑劇
文音沒夠膽= =

你游返黎香港撈鋪巴打全部陪你睇

PARTY ANIMAL 未

在座各位 都係垃圾

TSM未

系

去米國未

後生朱茵

扣你50分

123

25度
好爽

Party勁唔勁的 少睇西甲

5睇下體

咁下體會對皇馬

還返個PO比人未

力狗的法則

我的七巨哪有這麼二五

潮人又羸

45120 7SS

個阿婆搭車剪指甲 污JOE到

44318 未有記錄 曼徹斯特城足球會 個阿婆搭車剪指甲 污JOE到

你都污JOE

KS_Sona ⚠️

整個撈鋪25 list

黃屍嬲嬲list

全部入晒list

污JOE LIST

Wac

污JOE污JOE污JOE污JOE污JOE污JOE污JOE污JOE污JOE污JOE污JOE污JOE污JOE污JOE污JOE污JOE污JOE污JOE污JOE污JOE污JOE污JOE污JOE污JOE污JOE污JOE污JOE污JOE污JOE污JOE污JOE污JOE污JOE污JOE污JOE污JOE污JOE污JOE污JOE污JOE污JOE污JOE污JOE污JOE污JOE污JOE污JOE

tsmtsm

撈舖唔講撈

SY 7巨 文識 撈PO三大25

等收6c信

我藍c

有講錯?

有冇排名先後

文識同SY並列第一 你後佢地少少

SY-1 25始祖
推薦第一

但SY冇比綠帽手足帶

SY係最早25姐

好 想 睇 半澤 罵臭 撈鋪 啲 廿五

十 倍 奉 還 ！！

屌你老母 你老母比狗屌

文識唔棋台

呢家d妹小學已經真理褲係咩事

FBI

真，兩個孖住行有個仲已經有波了

小妹都有波

肥仔波

時下嘅學生妹，放左學之後最鍾意去邊

代音入

有清撈台未

撈有咩好睇

其他野唔好睇

想睇SY打GVG

睇佢-1手足

我每次搵佢玩都係咁

7巨拎機槍打角龍

2020了
仲想同SY打機

想成功一次

你永遠不會成功.jpg

被釘牌手足終身不得進入撈鋪

咁你可以出返去了

港女無波因為東江水，我話嘅

鍾仔好黃

鍾仔條水俾屎家軍LAM走左

一個月內銀行戶口由兩位數變三位數 你問我答

牛逼

47303

我係廢材 我係辣殺

25到

KENNYS

KENYA S

KENNYS炸了

每日關心SY夠人打機未:未

hi

索尼公開PS5拆機影片

夠鐘死心了 當你沉默得高調

又春

個個都有女

無

你有錢

98

以 後 別 做 朋 友

有冇人買米米相

@km106106

都系
但無女

有錢就有女 我媽媽教的

正常人都有女( ꈍᴗꈍ)

買咪有

柔柔一聲成全 為何聽得我這麼崩潰 太多

wdnmd

願姊姊

想挑戰25 3甲?

米米旗袍

容 許 我 為 你 默 默 生 火

冇 所以先講一半

=你

好多25

開台打PUBG有無人睇

VS BOT KEKW

私影-1

電因

收到風每鋪25都係SY

POG BIG 2V5

覺不覺撈PO最正既台係KM同大家姐既槍台

力狗橙

牙朗1000000000000000%

bot

高達未

鬼做到緊急任架咩

做到

但我有鋼鐵外殼也會重傷 卻扮行動自如並獨自療傷

下次做鬼去打手掌扮清白先

CHING無事呀嘛

武磊

打機未

重傷 打唔到機

無女姐
哥哥請你CALLG

打G好過啦

打98

米25啦

打SY好過啦

我都想 死259

成日咁做 橫掂緊急任好多人既話
我鐘意熄燈殺人多d

我有品wo....

咁肯同我打機未

無人喇...

啲人俾SY晒

笑咩先

你存在 我深深的腦海裡

虎哥屈鳩我隊人
但其實我只係好似石榴姐咁 打左個尿震姐

葡萄牙朗

有無LIN

未有

抵啦 成日-1人

睇少你一陣你就死左 渣架

hahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahaha

我都比人25到重傷

下次唔做任跟住D人算

我都想玩 無人無計架BO...

你真係要玩既話 call到既人多到由流浮山排撚到去大嶼山啦

全部人3人跟團 鬼實輸 圖一黎計
街場圖3多數0.25人視野 鬼1.25 or1.5 KILL TIME 25 人都贏多

踢緊都未有
屌你老母

好返未

冇咁快la

睇西到咩

打芒亨未

睇THIS啦
靠98死得啦

不啦 我睇英文

洗不洗咁串

買左隻幾難飲既朱古力飲

冇挽幾個版本 5識挽了

我CARRY U 黑龍

普通啦

47303受咩傷

比文識D粒粒吉親

BOT

load下一頁隻拋波連豬好打耳
點解唔比用

你自己拋

拋你落街

想 返 鄉 下 耕 田

連狗正啲

好玩過撈

【社會實驗】1人1蚊可以集到幾多錢？

優美歌聲

好慘 俾左

冇人還你血汁錢都比

比埋10000000%重心佢

唔賭點搵錢

2

管到牆外去！德國《原神》玩家發現「Taiwan」、「Hong Kong」成禁詞

咁又點

慢過龜

手足口病

G2上次點輸的

照玩真香

因為廢

課左幾皮野了

香港人唔會團結到
生活上既小細節都可以見到香港人既自私
比如開門 不論商場定屋苑大廈
好簡單拉開度野 望下後面有冇人黎
都唔會做到 因為根本自撚私
有啲閪人直頭係攝入度門 理鳩你後面

放工前半個鐘: 執定野玩電話

敢達-1

咩叫拉開度野 望下後面有冇人黎？

老老實實，有無人一見到抗爭post就想skip?

#10 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

問佢

自從收工無happy hour 好唔開針

死mk

沒有台 怎敢說心事

你老死98好返未

人地打緊 佢就開台

同佢去左CALL G 好返D啦

我都重傷 帶埋我OK?

不啦 你有G打

??????????? SY日日-1我點打

阿姐搭車拎枝酒精噴下個位

招人among us一齊咬私影

咬你ok?

愛情動作片前戲黎 腎仔準備升職啦

場場都佢做25有咩好玩

前面打漏個字 唔識佢的

自己打

我打你老木呀

ok 今晚？

steam? 返去先買

信力&SY

2020

2020仲信撈鋪有機打😂

比埋code你唔入😂

你收檔啦😂

開佢波就岩！！！！

metal robot 天意🧐

robot黎講算幾靚仔

但我00狗
肯出fullsaber未

咪有隻7劍撚住先 反正一樣

七劍係00
FS係00Q 點同

Among us 刀手

on9 識閪分咩咁多版本

洗咩識分 買晒咪得

腎條女

岩石

ON9力狗 屌你老母

屌你老味酒仙!

有冇人想睇我條女

我走先

TL冇大清好似仲好打左

不嬲毒瘤黎

可能係最後一次

broach勁撚bulk

大家好我是hieey海爾陛下

大家好我是力狗食屎狗

大家好我是私影光頭狗

KM點睇PG UNLEASHED

要砌既不了

叫你工人幫你砌

突發！梁凱晴 po 圖上fb飛左釘都唔知

98飛哂釘

我50kg

私影今日夠人未

SORRY, WE TRIED OUR BEST NA PepeLaugh SORRY, WE TRIED OUR BEST NA PepeLaugh SORRY, WE TRIED OUR BEST NA PepeLaugh SORRY, WE TRIED OUR BEST NA PepeLaugh

唔夠4個人咪雙排RK 但都係找唔到SY

G2 特登TROLL到咁

豬2勁撚屌

加賽有無得賭

TROLL到要打加賽

年年我都有得問加賽有無得賭

TROLL走NA
之後又然返拎首名

個bin好勁

我同你xx

不要

G2賤過文識

咁同你oo

我X你

我o你

dum你落街睇henney

老女人

幫你問左

2 樓 降龍杜虎 louisplasta
GP0 BP-
2 小時前 
大師兄準備好扣閃到下年世界賽了
反正北美缺乏競爭力只會砸錢買一堆韓國二三線水貨退休用

咩黎

大師兄準備好扣閃到下年世界賽了
反正北美缺乏競爭力只會砸錢買一堆韓國二三線水貨退休用

是唔是巴哈

都幾25點搵的

5G 我岩岩睇到

8強真係LPL+LCK+G2 我勁到

睇

tsm贏到一場腎睇晒所有henney片一次

捐左對眼先

時光可變
世界可變
人情亦許多都變遷

WAC

傻9post

KM準備做米國人就開始串了

有冇人覺得好多時候打得幾撚好...
攞埋S都冇用...
隊友玩得差我唔嬲~人人都會有TROLL的時候...
但係成日唔合作...被人捉幾次都去打野怪單機...
然後喺度嘴炮...呢啲隊友真係幾撚勁都冇用...
執到喊三聲...
講真呢啲場我情願輸撚咗佢...好過比啲仆街痴WIN RATE

NG=wfc
soloq 咪忍下

2020仲撈

有咩好搞

串你咪串你

扑腎

我諗咁扑我隻貓應該即刻升天

貓

soloq我都唔撚忍
放佢老母推

R9 5900X

TR4已經足夠

撈咩?

莫講NG~
RANK都大打把呢啲人
打RANK重燥...
我都廢事打...成年冇打過

我同腎老友

SN G2 兩隊似四強料

咁撚大個cam 會唔會J到你死

你j henney j到死

寧願你插盲我對眼

用火柴撐開你對眼

隻貓訓得好冧

有咩動畫好睇

快

樓上個套

火影不啦

5538

火影GOOD

不啦

講完個會然number想典

Cawai

戰棋排成半個鐘都冇一場,垃圾

你排NG?

積分

菁英係咁

me

有一種悲傷

問撚完答撚左你又唔撚覆 WDNMD

講完諗諗下又好似幾合理

傻人發現案

你大傻

撈舖都傻

淪為行過寵物

想打交 有無清敢還拖

冇

醒目

教左蛋黃哥隻ad玩黑柴

香港 PlayStation Network（PSN） 近日更新了合約及政策資料，用戶必須同意才可使用。當中引入大量跟中國相關的條例，相信是防止在遊戲裡散播一些言論。

相關條例如下：

你不可將你的帳號或將PSN用於製作、複製、發佈、傳播以下任何資料：

反對《 中華人民共和國憲法》 的基本原則；
危害中華人民共和國安全、洩漏中華人民共和國國家機密或危害中華人民共和國的主權及統一；
損害中華人民共和國的榮譽及利益；
違反中華人民共和國宗教政策，或宣揚異端邪說或迷信；
散佈謠言、擾亂公共秩序，或破壞社會穩定；
散步淫褻、色情、賭博、暴力或教唆他人違法犯罪；
中華人民共和國法律、行政法規及其他規定所禁止的資料

淪為行過鳩白

淪為行過腎豬

淪為行走性病

11259

呀鬼咁廢 有無jkl 一半

有冇手足一齊去睇芒亨真人版

沒有必要對話

好似好好睇

係 迫不及待要睇睇角龍踩死D尼哥了

133未

睇左了

最怕其實被取消資格

無取消
本身都無資格

98又開D分身AC叫春

MEAN能到

洗不洗開分身春==

47303 P

倘若那天

把該說的話好好說

賓周馬最能勁 最忍勁 最搵勁

有幾多個AC==

開咁多AC做乜9

賓周馬最撚勁俾人bam咗

平放

賤種皇

report左

鳩白好多AC

但都係冇女

姊姊

有AC無女

比你西瓜

KM106

日本音樂家海野雅威在紐約被毆重傷 疑被當成中國人

蛋捲好聲音

400人tg群組：

等你啊

有冇女先

大把

唔入呀屌你老母

要帶你去奧比斯驗耳?

聽完都聾撚左 驗黎做咩

又啱

唔入了 講親大把女果d都係fake

@11254 蛋捲好聲音

放文識入去變性病群組 屌你老母

靈魂歌手

女女（有鳩）

WAC(無人)

珍

Wryyyyyyy

SJOKZ淫到

faker仲有無機會拎多次冠

賣ram啦仲拎冠

呢個衰妹著住條LEGGING屎忽GUT GUT又幾撚野性

冇女咪要打飛機

我屌你老母呀

佢係

好

唉唉唉唉唉唉唉唉

台呢

邊有心情

7巨有女

開左就有

點搞

迪奧

腎

腎都有女 冇個d好好反省下

手足都PO

屌你老母?

你有?

CHING咁串

問下姐

OK

無女

攬女鋸牛JAJA聲

冇 反省緊

你有 7ss冇

我無

笑西?

條腿

KM變左JOKER 酒仙

1q題 yuu同撈合作會出落咩英到

黑妹

正常人

米國人痴左線

米國人仲有3日

懷疑KM俾國安盜號

連仔肯全民登出未

on9

屌你老母整路班撚樣丟雪糕桶嘭嘭聲

夜媽媽想嚇死人?

懷疑我比國安偷左AC

2000年後的你

地下城幾好睇

返6日正傻閪
利伸 返7日

Cls星期六都夠薑問我o唔ot

老閪都O

走了

我替工咋 做乜幫同事做咁好 陣間佢比人投訴做野慢咁點算

阿力

收到風今日有暴龍

要求唔高 希望tsm贏到lgd

TSM贏一場我拋你落街

龍哥上水未

希望tsm 吞強

gchi

響起歸家的訊號

輕鬆

我地大TSM下年再黎過

武漢？

我都知TSM廢
係估唔到咁撚廢

大清原來中左武肺

Tsm 0-6 今晚食大餐

帶BJER神去屌騾仔

啲騾仔屌返佢轉頭

暴龍人影都唔見埋

你睇henney

冇大餐食了

Geng lose to this lul

有啦

TSM隻JG鬼撚到

LUL

成棚人丟低隻jg

Pog

我屌你老母
NA可唔可以生性一年
好日唔睇
柒到咁

baron fight冇smite
應該收哂錢

TSM你都撐

咁都有得輸汁柒左佢啦

1031

NA一家親

Bj神幾好笑

隻打鐵佬MISSED左幾多次大?

TSM呢個camp

邊能個做call
娛樂性好高

Rascal條廢才下季等換走

我的眼睛

R能哂頭

放晒水都然唔到
仲要係na#1 seed

幫暴龍call 白車

呢兩隊廢到

CLS....重慘過GAYBB

我地落返場打可能仲勁D

一定勁過clg先

讓返個位俾CLG la

5好 playin都06

0-5

CLG有時奇陣都會拎返1,2場
好過0-6

有worlds打嗰陣次次都係贏3場就收檔

趁仲轉到 轉投返LDG先

得一次

真 以為生性又false hope

Na week 2 0-10

都係eu好

clg.eu

撐返FNC

5 ho

跟彩神撐g2 la diu 你地識唔識野ga

佢撐eu

大快活上

強捲

Tsm學野未

大快活咁勁得唔得架

大快活世界第一

暴龍未

算鳩數啦

魚箱頭先訪問食屎狗出哂水

把TSM往死裡打

Tsm 吔屎啦

BJ比人單殺

KEKW

free sm

暴龍睇緊vtuber唔得閒理tsm

逃避現實

AHOY!

魚箱出水圖

佢火山孝子

荃灣黑幫和勝和猛人「黐線勇」，上月8日凌晨時分，在油麻地吳松街食肆外取車後，被駕駛電單車的獨行殺手追蹤，至龍堡國際賓館對開時，殺手隔住車窗向「黐線勇」胸口開一槍。警方經逾月的調查後，懷疑案件與走私凍肉的糾紛有關。消息指，警方前日（8日）在黃大仙拘捕一名男子，涉嫌與槍擊案有關，他獲准保釋，須於下月初到警署報到。據悉，被捕男子為和勝和前坐館、綽號「MKIB」的50歲姓陳男子。

據了解，槍擊案源於黑幫「和勝和」內訌。被捕男子姓陳50歲，綽號「MKIB」，據悉因外貌似「MK」及暱稱「阿B」，便以「MKIB」為名行走江湖，亦是「和勝和」前坐館。他與「黐線勇」45歲姓嚴男子同追隨大佬何澤，兩人向來相安無事。

惟消息指，活躍荃灣的黐線勇從事走私凍肉生意，利潤甚豐，除佔用多個碼頭落貨外，亦向ETB借了兩個碼頭。惟早前ETB見走私生意收入不俗，提出碼頭泊費加價，但黐線勇拒絕，結果兩人鬧翻。事後黐線勇曾找何澤欲調停，未料到之後發生槍擊案。據悉，在槍擊後發生後，警方很快便鎖定ETB及展開追緝，至前日（8日）將他拘捕。

呢次係真最後一年

已經冇玩隻game好多年，純粹趁熱鬧睇世界賽
但係真係唔係好明，隻game已經出到season 10，完全唔明點解NA既戰隊仍然可以咁撚垃圾，基本上呢十年冇進步過
年年入世界賽畀人當狗咁撚，跟住twitter講聲sorry世界賽柒咗，就咁樣又哂咗一季時間
做佢地啲fans講真一定好心痛

1001

暴龍下年撐tl咪得